★FBI 調查遇瓶頸 再求助 Apple 解鎖手機

在去年 12 月，美國佛羅里達州的彭薩科拉海軍航空基地發生槍擊事件，兇手為沙烏地阿拉伯皇家空軍的 Mohammed Saeed Alshamrani，他在這場恐怖襲擊中擊殺 3 人，並使 8 個人受傷。現在 FBI 獲取了據信是兇手的兩台 iPhone，但卻無法成功解鎖，因此再度求助於 Apple。

據多家外媒報導指出，FBI 寄給 Apple 法律顧問的信件中，表明他們已經取得了法院同意得以搜索該手機的內容，但因為兩台 iPhone 都有密碼保護，儘管 FBI 的調查人員用猜測的方法來嘗試破解該手機，卻仍然無法成功。

在過去，FBI 就曾求助於 Apple 希望能破解聖貝納迪諾槍擊案兇手的手機，但遭到 Apple 拒絕，最後傳出美國向一家匿名服務提供商求助才成功破解該手機。

不過這次 Apple 很快地就發表了聲明，表示他們已與執法機關進行合作，並且在公開聲明中寫道：「當 FBI 向我們徵求一個月前那起案件的相關資料時，我們就將所有的資料都提供出去了，而我們也會在能力所及的範圍內持續協助他們。」

支那要求果陣又即刻跪係到含

點解唔搵我地香港警察

因為佢地好忙, 要去美國打侵侵

Ifan dog sucks

都唔知合作過幾多次啦，支那咁多人用IPHONE你有冇聽過支那法院叫蘋果解鎖？

大陸iphone咁多後門app 洗咩搵apple幫手

唔揾黑警？冇需法庭手令合法合理，只要係緊急情況+電光火石，人權同法津通通消失

Android 又贏

fbi有法庭手令，apple 可以點拒絕

APPLE唔是話連自己都爆唔到咩

雲上貴州?

APPLE最撚叻話配合當地法律
我係侵侵就簽張行政命令要求APPLE解鎖喇

咁撚on9 既野你都信

邊有It狗唔留後門

狗勁過FBI FBI垃圾

連國旗都出唔到，香港台灣前面無啦啦加中國係前面都係後門？

匿名服務提供商都可以破解蘋果,即係所有手機都唔安全,國家級力量要解嘅話點都解到

lm

雲上貴州

未有雲上之前大陸公安已經破解到架喇

根本呢句野係呃戇鳩
admin 要改 user password 根本毫無難度